聽日黑警記者會唔該記者們第一條問題就問雷射槍定雷射筆？係咪想刻意誤導市民？

記住問